去唔到日本都無所謂 yen升到去7.26喇

之前7.08入左堆

幾時入到境